嗚啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!冇紅日的三月終於過去了

4月有13日

???

6-9月仲難捱啊
連期待下假期都無

689 冇 , 7月有

有年假

中國回歸呢D國難節一日半日有咩好提
叫做有得抖下氣咁囉

仲要係正禮拜六無補假

6-9月真係好痴線

連放4日

好撚恐怖

7月8月先係大佬

6月9月都冇假呀大佬
連續4個月冇假 屌！

好撚癲

我以為打左2，3大佬 原來真正既boss係6-9月

屌 編排個個係咪on9

4月